明明係買兩盒9件麥樂雞 點知...

到底係賺左定蝕左
20蚊一盒雞翼加一盒9件雞

正

全部都係......

仲有薯條送

如果兩盒都雞翼 fatfat

正。

梗係賺啦
雞翼貴咁多

賺啦 兩隻雞翼好似十蚊

留名睇其他巴打同你相認

我一盒都食唔晒你買兩盒

唔計10蚊優惠價其實係蝕左

我一舊都食唔晒你買一盒

點解會有著條

留名等睇我盒雞翼變咗九粒雞雞

梗係賺咗

送埋薯條，依鋪賺到盡

全部肥仔腳

1盒雞翼$17.3 我個區買...
你自己諗啦